毅進制條式真係work！

P:毅進制
N:十進制
P=exp(0.8858 ln N)
Given N=230000
P=exp(0.8858 ln 230000)
P=56158

連登值得擁有諾貝爾數學獎

咩係in n

QED

natural logarithm

natural log N

第四次數學危機

0.8858 點黎

有冇數學巴打解釋吓

毅進仔鬼識咩叫 exp ln 咩

Regression

我無記錯的話

之前好多次遊行(03年後)
有人用Excel 搵左 警犬數同民陣數 的關係

0.8858就係轉換系數

連登數學家！

P=exp(0.8858 ln N)
=N^0.8858

諾貝爾數學獎

上次撐狗又係依個數
今日又係依個數？
遊行少過集會？ 食懵左？

Shaw Prize?

唔怪得之警方次次等主辦單位公布咗人數佢先公佈

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

突破盲腸

數學獎

甘能深班狗明唔明架-,-

癲

之前果幾次個數呢

警犬創新大發現：

NaturalNot咸數！！！！

梳鳩-,-

個page裡面啲hyper link炒到一鑊野咁
有無人執執佢

數學獎走唔甩

用以往數據整個regression出黎

我無野講

大數學家

好屈

政府嘅機密公式都比連登解構到

好堅
利申：數學白痴

數學家

數學系(已grad) 表示佩服

真係要頒番數學獎俾之前搵到有線性關係個巴打

下次等警方公佈咗先講，睇下要等幾耐警方先公佈

邊個巴打搵到有線性關係？

我冇野好講

真 · 數學家

毅進常數
Ngai Chun constant

Push

the Dog constant

原來真係有數得計

係你值得擁有

cls

諾貝爾撚有數學獎咩

好犀利

個constant

係頒比網民

我冇嘢好講

下屆數學獎得主連登仔

有無人可以整個03年71至今日既線性圖出黎

我無野講！

exp(x) 即係點？
利申：數學白痴

條式故弄玄虛啫，其實咪即係 0.8858 次方

竟然破解到毅進制

香港連登大學

= 0.8858

敵我系數不同

56158yj

我無話可說

建制遊行集會條式同我地條式唔同架

我都諗緊

CLS

班狗發明的，拜仁狗or德國狗收皮啦＝-＝"

連登真係成班無讀過書嘅人，見到真係好可悲，讀唔成書咪衝出嚟7囉，仲好意思笑9人地毅進仔，五十步笑百步

數學家，今輔諾貝爾走唔甩

笑死

毅進仔攞邵逸夫數學獎

Exp ln

連登仔好勁

Yijin constant啊

啲毅進仔真係理解到毅進制?

下次一於等警方公佈先，大會死都唔講住

應該叫YJ constant

原來真係有數計！

Ln嚟

痴線又中

簡單複雜化
咁同 p=n/2.4 有咩分別

為表揚香港警察，今年開始新加
(唔好內訌啦)

原來毅進制真係計倒

推

明明係啱點解咁多負皮？

好撚勁

但係其實
個底數用乜都一樣
e^(0.8858 ln N)
10^(0.8858 log N)
甚至乎100^(0.8857 log (Base 100) N)
咪一樣

0.8858 係hkd: cny匯價！？

十進 2000000 > 毅進 381169
616警方人數：33.8萬
相差11.3%

警犬：佢地愈來愈精

testing

0.8858 係 毅進常數

HKD/CNH

我唔係藍都笑尻你無知

有無符號？

因為佢係錯左
a^(m+n)=(a^m)(a^n)
所以
P=exp(0.8858 ln N)
=N*e^0.8858

regression 真係好強大 當年我學果陣已經覺得好勁揪

數學f就出一出去
好大分別

你講乜9

mind blown

你望下個用戶名先啦，清

你啲認真撚真係好ON9

Y_j

翻狗屋啦P牌毅進仔

natural log 做regression

推上報

fields medal winner

瞓撚醒未

記者朋友大家好
我係愛情波函數, 可以返cite我

a^(m+n)=(a^m)(a^n)冇錯呀
但係
(0.8858 ln N)
請問你邊隻眼見到有加號
A眼? B眼? 定係...

撐警都5萬今日5萬

偽進仔已經解決左啦

懷疑警方直頭係用呢條式計

明明take 0.8858次方就得
take 完e之後又take natural log還原返佢
懶複雜
仲話乜春攞諾貝爾獎

連登臥虎藏龍

而家個case係a^(mn)唔係a^(m+n)...... 你自己再諗諗

Log 變not
偽進喺英文方面都有咁上下造詣

我冇嘢講

Maths廢鳩睇唔明 我只係知個數真係啱

基本知識
exp(ln(x)) = x
a ln(x) = ln(x^a)

我記得你個陣加埋支那會個d data就fit唔到條直線,剩係用民陣既data先work
係咪即係今次民陣騎劫成功

笑左

自膠
我都錯
利申數學E

有轉換器幫手計

恭喜樓主獲得全額獎學金入讀IVE

LN not IN

即係主辦唔announce就唔會有毅進數？

邊係線性關係 要take ln

我冇嘢講

個0.8858係咪d某個密碼黎

我屌

a^(m+n)=(a^m)(a^n) 呢條式同你下面條式有咩關係?

係未會浮動

regression 既estimated coefficient

P牌仔hi

張佢發揚光大
遲D可以用黎計點樣上太空

簡單講啲就係攞近年數據plot graph plot出嚟

#shocking#lm

個p-value係幾多

我懷疑黑警都用左毅進制轉換器

警察：hi 下次要轉

恭喜樓主獲得全額獎學金入讀毅進

諾貝爾數學獎得主:連登仔

對應番對上幾次既警方同民陣報數 咪知兩者轉換系數

主辦除四咪得
搞咁多做咩

P = exp(0.8858 ln N)
= (exp ln N)^0.8858
= N^0.8858

真心睇唔明...唔知點計...

我連十進制都唔記得咗

P牌毅進仔

愛情巴

take返natural log 就會變返linear

同問

痴撚線

真
Log 學過一個學期，十幾年無用過 鬼記得

發明個位巴打請受小弟一拜

提名解決毅進嘅巴打拎邵逸夫數學科學獎、Fields Medal或者Wolf Prize in Mathematics。

#232237 垃圾新會員收皮啦

「諾貝爾」數學獎 即係菲爾茲獎呀

都係用唔同regression去搵~

蘋果頭版一定要講依件事

咪話有時會有誤差
係咪就係因為咁

搵我

雖然睇唔明、但好似好西利

如果regression出黎個0.8588 既p-value係0.000

上一次撳計數機應該係考dse

*0.8858

Lm

好癲

留意到成日都係主辦單位公佈數字先，之後先到警犬
可能班差佬無數過直接用呢條式

原post冇人理

恒管

我會考

Yijin constant

黑警欠缺專業判斷 胡亂封路 放行滋事份子 剝奪市民利益

30/6強佔會展寵物展
參展單位嚴重損失
愛犬 痛失每年盛事

1/7封金紫荊
當日升旗儀式順利 未見有異
警方打草驚蛇 強圍金紫荊
港人慶祝活動被奪

6/7 高調保護屯門賣淫人士 放行滋事份子
警方出動過百警力 保護賣淫女士
情況堪比保護國內政要
公園嫖客出手打人 警方反向為保圍家園的示威者噴胡椒噴霧 以為公園嫖客截的士離開

7/7封高鐵站
示威於站外舉行 不影響高鐵運作
警方竟高調圍封港鐵站
分化中港兩地感情

ln 都係 log, 不過個base number 係 e
log 正常冇標示base number 係10

申利: 不用太認真

建議連登捷足先登
代警方公佈

癲線

下屆搞笑諾貝爾獎

毅進仔心諗 你up乜鳩

毅進制

本世紀一大發現

毅進仔心諗 我鳩作都拎諾貝爾獎

毅進仔會考得個幾分
點會識咩 ln(e)

收皮啦p牌仔
唔撚識數學就衝嚟柒

懷疑班狗直接扲條公式計就算

最撚醒最撚心水清係你啦新會然

如果周期性高高低低
睇下可唔可以強行用fourier series
clsclscls

毅進制都破解到....

推
連登仔好嘢

笑到好辛苦

連登值得一個諾貝爾獎

好似冇數學獎

太耐無讀

Ine=1?

同一條式
將實際人數代入n
找P即成撐狗

100% ?
諾貝爾數學獎

原來毅進真係用科學計算 走前常人半步

冇N點計P呀因住愛護動物協會告到你甩褲
唔通要佢地同市民講有P=N*X個市民遊行呀？
佢地根本冇計過 想玩死佢地咩 嬲

巴打幾時計埋藍屍集會嘅人數係點計出黎

文科狗表示非常佩服

YIJIN制計建制的遊行係會有另一套計法

就是這樣

好好笑 對比之前咁多年又真係岩條formula

諾貝爾數學獎拎唔到。

都夠資格拎邵逸夫數學科學獎，推!!

連登解密

Nobel 好似無數學獎

比較出名嘅數學獎應該係Field’s Medal

小妹 笑埋右

試下搵一次主辦單位一路唔公報數字 啲狗即刻拗曬頭唔撚識計條數

冇數學獎... Fields medal...仍然值得正皮

屌好撚勁

可以提名攞Ig Nobel

認得呢個巴打

5p表情撚再現

冇數字點代式呀 有個未知數呀而家 點搞呀 屌唔計呀唔撚識呀！！！

log e

我認on9鳥，太耐冇計數

收皮啦P牌毅進賤種

唔明 有無數學巴解釋下

學術台

原來毅進制係log linear scale

原post

遊行次數只要夠多 就可以用big data提升毅進制轉換準確度

毅進制之謎

😂😂😂

你咪係衝出嚟被人扑囉死傻鳩

睇下你嘅羅更勁，定係我嘅神算醒
連登博士 vs 毅進制

你咪慢慢打飛機囉

仲有人屌我新會員
一個二個無知不學無術笑死人
一係虛心聽人講一係讀下書
如果唔係學咩人講民族希望

我覺得樓主可以考慮埋點解毅進制個model係咁
即係點解係用ln黎整個數出黎而唔係其他，同埋點解係用0.8858
解決埋依兩個問題就真係

下次可以先過佢地公佈遊行人數

毅進制

小學

好得人驚

小學生

極度懷疑係警察爆料

表情都唔比用-0-

Can anyone speak cantonese？

HKU po入面既師兄

我冇野講受我一拜

毅進制教 natural log

話唔埋佢哋直接用之前個calculator出個數呢

香港人 = 諾貝爾和平獎
連登仔 = 諾貝爾數學獎

痴撚線毅進constant

癡撚線

點睇都多柒過上次on9藝人撐狗果次

P牌狗

邊撚到可以投訴政府錯估人數？
時常錯估點安排警力維持跌序？

我有點懷疑警方能力

屌真
根本狗就冇人點算
下下等put數

搵次唔公佈就入infinite loop

我幫愛情巴頂頂先
等專業解釋

人話：

上次有巴打用regression搵到2個人數係fit 到

p=n^a

既關係

p= police
n= 民陣
a係一個常數

咁上次就靠regression搵到a會係0.8858

咁只要拎
n=民陣人數，a=0.8858
Plug入上面既方程，就可以求到p

好耐冇見呢個表情

驚慌計數，每下都有血有汗

其實有好多嘢只要你轉做log -log plot， 都會"好似" linear嘅

應該係 P=Ne^0.8858

上面已經解釋咗

毅進仔點人數方法
今日有人影到
click click click

正評係for 唔識毅進制

base係yj

通常係夠大次方既data就可能見到,例如係天文data入面既time scale/length scale etc

每次遊行個數不一樣，無固定比率

yijin constant

毅進仔邊識formula
人手咋

數學白痴表示甘拜下風

咁如果條算式變做

P = exp(0.8858 ln ‘HKD/CNH’)
= (exp ln ‘HKD/CNH’)^A
= N^‘HKD/CNH’

咁當港幣同人民幣一對一嘅時候，數字就會變返做真實？

你講你自己呀低能仔

唔認識嘅嘢問問題，有冇鬧人批評人不是，好過有啲人要踩低他人抬高自己，就正正應咗自己「五十步笑百步」，「衝出嚟柒」

唔識都唔俾問，仲有言論自由？世界仲會進步？你出世到宜家冇問過問題？onlun79